葱、菜、牛肉，應該要點樣整先好食？

剁爛
好食到要食兩餐

牛肉加葱花， 配烏冬嗎？

蔥爆牛肉 (多蔥嘅話) + 淥/清炒/蒜蓉菜心
菜心炒牛肉

剁爛是常識吧

小心 葱、菜、牛肉 有毒

問蕭生
佢間時代整得好好味
唔知點解

樓主你仆街啦

另外再整生抽羊扒 兩碟餸相得益彰